97前香港人係邊到有事英國政府都會救我地，97後港人出事港共政府叫你唔好係蝗国攪事。

有個咁政府，除左屌佢老母，我都唔知講乜好?

咁快就有五毛狗派負皮，睇黎又係五毛關啦。